1: Which gas makes up the majority of Earth's atmosphere?
A: Nitrogen
B: Oxygen
C: Carbon dioxide
D: Argon
answer: A

2: What is the largest planet in our solar system?
A: Earth
B: Mars
C: Jupiter
D: Saturn
answer: C

3: Who wrote the play "Romeo and Juliet"?
A: William Shakespeare
B: Jane Austen
C: Charles Dickens
D: Mark Twain
answer: A

4: What is the main ingredient in guacamole?
A: Tomatoes
B: Avocados
C: Onions
D: Cilantro
answer: B

5: In which year did the Titanic sink?
A: 1905
B: 1912
C: 1920
D: 1931
answer: B

6: What is the currency of Japan?
A: Won
B: Ringgit
C: Yen
D: Baht
answer: C

7: Which element has the chemical symbol "H"?
A: Hydrogen
B: Helium
C: Carbon
D: Oxygen
answer: A

8: What is the largest mammal on Earth?
A: Elephant
B: Blue whale
C: Giraffe
D: Rhinoceros
answer: B

9: What is the capital city of Brazil?
A: Rio de Janeiro
B: São Paulo
C: Brasília
D: Salvador
answer: C

10: What is the main component of the Earth's core?
A: Iron
B: Nickel
C: Gold
D: Silver
answer: A

11: Which famous scientist developed the theory of relativity?
A: Isaac Newton
B: Albert Einstein
C: Galileo Galilei
D: Marie Curie
answer: B